阿方素戴維斯 同 熱刺既巴利邊個勁?

巴利個時又係打呢個位
又係屈強壯屈速
對國米屈到

果時既巴爾勁d

巴爾後期都唔踢左閘

屈速球員傷一獲勁就玩完

巴爾打左閘垃圾黎

巴利踢左閘果時幾十場不勝
點勁法

貝爾連續24次在聯賽替熱刺上場的比賽裡，球隊皆無一獲勝[12]。許多球迷因此把他稱呼為「倒楣」（「Bale」在英文俚語中亦有不走運、災禍的意思）。另外《每日電訊報》的足球專欄亦以「貝爾魔咒」為題報導[13]。